用圖證明其實kpop入面大把柒頭

呢個po評論樣嘅 話啲咩個idol好好人好可愛實力好咩咩咩去反駁可以死返出去先
仲有畢竟每個人審美唔同 呢個po睇下笑下就算
認同就正皮 唔認同就負皮

首先 要同南俊哥哥講返聲辛苦曬

圖呢屌你老母

原來係我太早入黎，收返呢句

izone 李彩演
個樣好似好整容失敗成塊面腫起曬咁款

留名
等睇樓主以一敵百

講得好

nct dream 鍾臣樂
ip都唔駛check 一睇樣就知係大陸仔

樓主頂住呀

nct johnny同場加映荷李活大片

g chi lau g

nct mark lee
簡單講 就係樣衰

前wanna one 李大輝
睇得出有潛質做影星

對比起nct其他人佢都叫正正常常㗎喇

建議樓主唔好輕下決定

izone閪面八婆 張元英

幾可愛

你之前唔係推英妹架咩

exo xiumin
呢層驗眼專用 話好睇嗰啲可以直接的去驗眼

twice 彩瑛
建議佢啲fans集資送塊鏡俾佢練下點笑

shinee 溫流
呢層好勵志 用事例話俾連登仔聽只要你哋多啲洗頭多啲洗面就可以出道做星㗎喇

Agger

ikon bobby
連登仔加油！！！

牙英都反 屌你呀

itzy 彩鈴
book定醫生排期啦！

真心覺得孫興民都屌打全部男韓星

Jooe 都冇
此po己完

exo chen
先唔話五官 條眉搞到佢好膠

Mamamoo個hwasa

留名待笑

個日睇電視見到佢訪問
心諗咁撚樣都做到明星仲話要出道
venom都好過佢

EXO KAI

左邊2個

之前無限挑戰，樣衰特輯有佢份

你要放埋wolf時期果張雷鬼頭出黎
柒撚到爆

Kai好正喎

祝樓主死全家

好撚柒啵

識波！！

Exo 馬桶

Hwasaa 正到痴線

EXO 王祖男都靚仔過佢

仲有一個r字頭其實差唔多全團都好樣衰 不過我respect

你件弱智收聲啦

柒得嚟係幾sexy嘅 算啦佢哋又唔係賣樣

gugudan 美娜同我一齊祝大家
豬年快樂
豬籠入水
豬圓屋潤
發過豬頭
吉列豬排！

我屌你老母

聽得kpop都係柒頭黎

呢個我一路都想知點解會入到果啲咩靚仔榜

IKON BOBBY 電線頭

好靚仔！！

個樣十足十清朝果d義和團

係人都知只睇人氣唔睇樣

clc sorn

要證明？

有d似錢七

無限 東雨

富貴相嚟，如果第日做星撈唔掂可以去鬼屋返part time

明明咁撚正

當然仲有Gfriend

loona個港女vivi都幾能樣衰下

令甘多既？

唔係去左做富士康咩

你揀張圖都幾靚

金南俊 邊到俊

2NE1

-.-

雪炫(未披甲)

SISTAR

金泫雅男朋友 e dawn

希望大家明白毒品嘅禍害

寶拉靚WO 弱智?

我願意奉獻我嘅一生比佢西面

寶拉好正喎

宇宙少女 XX

bigbang T.O.P
三十幾歲大叔比二十歲靚妹引誘吸毒喎
人唔笑狗都射啦

阿仔 唔好咁啦

男團乜都唔使講 第一個肯定係skr

bigbang 大麻成

牙kris

大成無吸毒
吸毒果個係T.O.P

仲有259老友

撞車成

點可以唔記得佢best friend牙tao

樣衰認同但邊到似

咁香港點算

CLC 莊錠欣
整完仲7過以前

咪盲反啦

同史力加一樣樣

Wannaone 李大輝真係樣衰到痴線
仲有賴冠霖，個眼袋嚇死人

屌 一樣樣

元華？

咪個嘴仔囉

好似cb個呀美

有冇圖 唔識CB

難得有理性討論的po

佢都算唔靚仔

打大佬
yg papa楊賢碩
我認為我的想法可以隨時改變

CLC 承延
史力加2號，成團都7，唔怪之得clc紅唔起

佢真係執左好多 個樣越黎越膠 exol都係咁話...

啲蝗真係無陰公 弱智都蝦 特登影到咁醜

支瑜7過momo好多

Nct jisung個鼻好撚柒

最後嚟張BTOB某人

好似HOTCHA個個

6星材都7 佢班隊友點算

EXO D.O 好似王祖藍

佢唔化妝仲靚過化

講咗咁多頁都未有bts個jimin

人地cpopking黎 關kpop咩樹

佢排牙係咪塔上去
好奇怪

咁貼全團lor

佢真心柒
但好多人都話佢靚仔

頂盡得恩光係7d之外 其他都叫見得下人

佢而家整到好似nine muses個倞利

人地係醉駕成

豬膽鼻

光頭仔生到成個弱智咁

呢啲係人都知冇討論價值

幾年前囉喎ching

邊撚到俊啊

最尾圖 腳趾想點

正皮>上一頁

屌你老味邊度似

閪姐但唔柒喎

馬䮫耳單眼皮細眼個鼻立體感差pizza面

唔係話咩
佢真係有唔好睇既相
但係樓主揀個d真係唔差咁點搞啊師父

7得黎幾有魅力

減肥後正左好多嘅另一位表表者
減肥後

成個小學生咁樣

你不如睇真啲...？
佢一笑一講嘢牙齦都出曬嚟對眼就標準asian eyes眼尾上挑賊眉鼠眼咁

點講呢 佢一定未至於叫7頭囉 都算幾好樣嘅

twice 支瑜嚴重被overrated

izone 珉周屌打

seventeen woozi

bts個jimin係咪中咗輻射

佢排牙好柒似假牙

GF 得1件正常

真係好醜點解會做到明星

好撚樣衰

成隊wanna one只係認得佢，因為夠樣衰

點咁多頁都冇kpop第一閪女人 點做野架

同南俊痴埋左

真 v同jungkook屌打

好能正wo

竟然冇jooe

exo覺得最樣衰就係佢 個嘴

你地咁貼法全撚部都係啦每個idol 一張圖完撚咗個post 佢算啦咁

負皮個啲對眼盲咗?

連登成班兒歌T團粉 唔敢貼呀?

幾cute

真係柒得好交關

但好撚型喎

好奇怪 明明佢五官唔標青 個鼻一笑就炒車 但係拼埋成個樣笑起嚟見到佢個兔牙又覺幾得意

奶共霖真係好撚柒死番大陸擦鞋啦 唔明點解個陣出到道

BTS 眼又細 頭又中分 樣又柒
完全唔明啲港女點解鍾意

唔好講咁多
張張都化晒妝邊均真
素顏拎出黎比好過啦
夠樣衰未

見你咁講 帶我老婆irene bbg出嚟撐下場為大家洗滌下心靈先

BTS = 防彈少年團
個隊名好On9

認真，覺得佢素顏都好掂

lovelyz babysoul

HP+100

你揀張最七姐

V仔同jungkook都叫柒?

咁耐都未有weme Rina同Dia大姐

HP=0

一樣樣喎

Agree 邊撚到似

要比既話，王祖藍靚仔過do添

Itzy Yuna先似venom下話

唔好唔記得lua

其實隊長尹智聖仲樣衰

我已經搵啲官方相黎貼
Google 有更多更樣衰既

WEME除左IOI 全隊都幾樣衰下

好似弱智

Lia 都樣衰？真心？！

有情唔樣衰咩

真大佬Irene

weme頂盡得rina係7d之外 其他都見得下人

痴撚線，連Top同Dara都可以話柒

幾撚樣衰下

洗眼先

十二分可愛所以唔樣衰

屌 啲私怨撚死開啦 不如貼晒所有idol算啦

娜連？

女人黎？

係有小小baby fat
但我覺得好有超模feel

全部都係眼細長 同單眼皮

不嬲唔覺支瑜靚好多女仔都咁嘅樣

wanna one啲人會唔會見宿舍無位搵佢個鼻晾衫

佢把聲好好聽

好撚似張全蛋

反都唔係盲反呀大佬

冇撚野呀

一開口扣80分

佢白內障？ 帶埋啲濕鳩color con

邊位

izone最記得就係呢個人，雖然塊面好圓......

下面張圖Q到震

右邊兩個都認
yves咁型haseul咁有氣質

個個idol都戴架啦反韓崇日狗就死番出去啦

其實都靚仔既

其實好多都真係唔靚甚至樣衰
個人覺得女嘅大部分都係賣意淫
或者賣可愛
（不過樣衰得滯個啲對我有反效果）

當然仲有K-pop多洗腦歌呢個因素
印象中好多好hit嘅歌都係呢類
視覺刺激應該都關事
啲MV成日睇到人眼花

總括來講K-pop成功嘅原因
主要來自大部分容易沉迷
短期視覺聽覺情慾刺激嘅人
（男嘅唔評論）

其實我前面講嘅都係一句說話
屌你老母韓狗歌咁撚低質啲人整撚完容都成個北姑咁眼細鼻塌面大起碼中一樣同東北雞根本就同種點解仲會有人J得落？？？？？？

係啊 全個kpop界都充斥住白內障患者架

咁似之前波台搞gay嗰個嘅

反韓崇日狗就出番去啦 呢度冇比你出聲嘅餘地

唔開口都不了 成個男人咁

佢拍與神同行個個弱智仔 成個角色真係好襯佢

唔靚囉 但唔係7頭

開口嗰個唔係yuna咩
venom

關崇日咩事 佢係真係樣衰呀

你打咗咁大篇廢話要同你講返聲辛苦曬
隻手攰唔攰?

明明玧其就好撚好j

你都傻嘅 佢拍古裝嗰個靚仔到痴線

點解冇人講下momoland

本月少女呢個mv封面 嗰mb叫咩名?
好靚下

其其貓

之後做埋喜劇之王

反韓就崇日
永遠都係敵我思維
同中國啲蝗諗嘢一撚樣

令你老母
甘你老母

但佢係舞台上好型

有條片black dress 冇梳allback，
前面有執陰 紥馬尾
不知幾正

agger

田姬振

都講呢條友都幾做作下
初初出道自己無一個定位
之後就用cute黎做賣點
就黎30歲人 但為左保持自己個童顏稱號
年中都唔知去左幾次整容醫院啦
睇佢個鼻就知整過黎
平時影相又勁厚粉 個樣勁奇怪
素顏都幾多凹凸洞下喎

就係鍾意單眼皮男人！不知幾正

咁似大山婆feel....

heejin

老老柒柒 我就唔係好熟個do
但睇電視見到韓國觀光局搵個貌似黃祖藍既友仔sell人去旅遊都唔緊要
最緊要係個廣告仲要影啲女見到佢出晒水咁

我就搵大家都最柒既時期既圖黎比

同事三分親劇照
你就搵do既全盛期相黎比

知唔知咩叫化妝

MOMOLAND日日有人講

連登仔最鍾意既港女你都敢反

人生loser日日係度judge人

正評好撚唔鍾意kpop 好多柒頭 靚嗰啲都係整
成撚日睇住成班女仔frd oppa oppa 好想嘔

你講最尾個兩句有邊個男團冇嘅你搵比我睇？

收皮啦 佢好靚

好靚仔喎

好靚仔呀

遠睇誇啦啦，近睇吹喇叭，熄左燈豬扒都變女神

屌你老母咩
講還講，攪鳩我TWICE做乜鳩
我承認佢係TWICE裡面個樣排名比較低，係因為其他團員個撚個都咁靚
但出到去屌打一堆人
絕對唔係柒頭

邊忽靚

靚過細妹囉
嗰個都話細妹靚

屌你！

e d野都係各花入各眼啫
講下都唔畀 咩人生loser
咁成個post都係啦 on99
你地班NCTzen都幾小氣

因為真係唔係鍾意佢地個樣

成隊本月少女得呢條女 同田姬振靚,其他..

同埋扮可愛呢啲fans福利每個團都有架啦 呢啲野由練習生已經開始train佢地做 公司要求 唔做唔駛撈啦

呢個係咪泰國人，據我所知泰國好多人靚過佢喎.......，咁都做到星....

負皮係俾後面嗰句 多左喇巴打

忽忽都靚

個post越嚟越多港女入嚟幫佢哋啲oppa講好說話 樣衰都講到變靚仔

點解冇momoland 入面既jooe ?

陸星材好靚仔喎

趁地淋啦你

當我公主gowon冇到

係咪鬼怪佢少爺仔呀？
吓，佢幾可愛呀

個人意見 勿屌

周子瑜屋企開整容醫院，講左咩自己諗

郎君大人

原來TWICE 周支瑜老母咁犀利

洗眼

好多韓狗衝出嚟護主

冇屌冇屌 個人意見too

我覺得佢好特別喎
講真kpop尼講lovelyz真係好有團魂

得罪化妝師系列

入得嚟呢個post都係想睇人身攻擊嘅啫 咪扮啦

我諗起姚明戴眼鏡

lovelyz個個講左未

正評比WendyBB

呢個post就係傾緊大家覺得邊個樣衰啫
你唔鍾意咪唔好入黎囉屌
又要入黎又要嘈
人地個個都俾人講啦
得你自己覺得唔鋸咩？戇鳩
你e d又要睇要又屌既人做乜撚野

鏡頭前可以一句聲都唔出都有人話真係無從稽考
咪又係呢隻鼻

我覺得ok喎

護主狗唔抵得自己idol畀人話
你家Mark Lee全韓國最撚靚仔 得未

佢輪廓太淺 眼細鼻唔高但又要化歐美系濃妝 就會變馬騮屎忽

有無新圖

同耶撚一㞗樣
唔可以論斷佢哋啲偶像
再唔係就言論綁架咗你先
一係就崇日撚一係現實中毒撚
思維陜隘
諗諗下仲衰過耶撚

圖貼得七七八八 互屌時間開始

其實Mark Lee唔差

明明就幾靚仔
做多咗啦

你都識講do有全盛時期
王祖藍個樣根本冇正常過

班盲反撚

西瓜刨

仲有無人記得pristin個kyla

見到就餓

都係有好濃厚既單眼皮特色

gugudan haebin

未去到7喎 係肥d姐..

璉靜

倞利

佢真係gugudan唯一敗筆
其他mb都好靚

連柒頭都好樣過香港果班

咁RM又真係柒嘅

佢有啲都幾靚嘅

整到完全唔認得...

第一次見人有印第安酒窩係咁柒

因為do生於韓國
一個豬扒都變女神
柒頭皮都夾硬包裝做男神既神奇國度
而王生就清楚自己定位
知道自己只配做小丑、「實力派」
冇充偶像派

個樣勁怪

果然，整容係拯救一個女人嘅最佳辦法

屌就算佢唔靚仔都唔係講到佢似王祖藍呀 你盲反都搵件好啲嘅黎比呀大佬

我都想柒成咁

Bts啲fans惡撚到 佢真係樣衰喎 要圍爐唔該死返出去啦乜撚嘢你照緊鏡小學雞？

好一句廢話
簡直係反駁嘅最高手法
林鄭都會講句團聚係基本人權
我覺得佢應該向你學習
以後以一聲廢話橫行天下

好qq喎ioi嗰班嘅話 有情咪仲醜樣

LOONA
其實我覺得Yves（左上）跳舞好charm

其實有咩值得拗
可能你覺得啲咩黑糖珍奶好飲 我覺得係糖水
係咪你拗贏咗我就會改變諗法覺得佢好好飲？

xiumin好好j wor

Xiumin都有人反佢好低調吓啦喎

#292 再世華陀
入得呢個post都話想鬧鳩你班柒頭姐 你地屙篤尿照下自己先啦

又要入黎睇又要屌咩心態

有情都執左好多 認唔到佢

係咪嗰個乜未出道嘅團New Ace Ji-on

成個小學雞咁

佢出道嗰陣已經俾人話似王祖藍㗎啦 的確係似吖嘛

Seunghoo

我覺得佢rolling rolling對襪真係好核突
雖然話果一次差唔多個個件衫都炒 得miru嗰次幾正

命未有
才話還才話

Top真係好型

利申：非gay

髮型根本好睇個日個髮型師心情
仲有韓仔不嬲眼細慘得過人地都屌打你地班死毒L
不過唔否認rm同jimin樣柒

以前唔紅嗰陣 話佢樣柒肯定冇人會駁

出道個陣
How about now

ARHO SUNNY你知唔知你真係一啲都唔潮 仲好撚樣衰啊柒頭大眾乞衣！

好心 會員再世華陀 屙篤尿照下自己先啦
話人地樣衰 你係咪都係人生loser呀??
入黎搵交嘈想駁畀人屌

入得黎都係想嘈交同睇戲啫
唔通唔係咩

Wendy 以前

雖然唔係靚 但都未到柒頭咁誇張呀

hana 正

有呢種眼一定要畫晒眼線先出得街
素顏柒到連路人都不如

kpop全部idol一定執齊鼻/牙
但眼可以化妝
未必會整

唔好意思 我淨係識rm 個樣特別樣衰

點可以唔提teentop niel

但ioi最樣衰一定係俞撚靜 唔使講

同卵五胞胎

點解冇多腎同jooe

jimin

其實個po嘅title係講緊7頭 啲人講啲靚仔靚女 或者一啲雖然唔靚 但未至於7嘅 大家明唔明咩叫7頭

係比人吹大咗啫台灣報導親件件靚女都會拉子瑜子瑜嚟講 onl79

基本野

就好似伯賢唔化妝真係唔係幾掂

唔好拎傷心事出黎講
屌鳩公司要佢削骨還父
整體都好靚靚

大佬嚟了

jhope都麻麻地
雖然好感suga但佢都唔係靚仔
Jungkook同jin真心ok嘅 v個樣就唔係我鐘意嗰type

btw你個名正

其實suga唔化妝都柒

仲未有南豬

佢個嘴含撚會唔會好爽

曹婦

雞泡魚成精？

但佢整完真係靚左
其他唔評論

4秒5正皮全kpop最西女人頭十之一

竟然睇咁耐都未有OMG勝熙

賤婦人

不知幾正

雖然係哈韓，但都好說認同佢真係醜，同隊d中國人仲靚仔過佢

個嘴好靚
不過中意聽歌多過睇樣

呢團混血嗰個混得勁樣衰

瞓落jungkook個胸肌到一定好正

me too

收皮啦
角度,化妝問題
以前細個未發好育

好能正wo 又靚又可愛又大波仲要唱得..

呢個就係點解香港歌影視沒落既原因

Agust D

最樣衰個個，但聽聞係好多人因為佢而飯bts

好似南太炫...

下 好得意

送你去香港

有無多D真係柒嫁
D私怨撚就貼D走樣圖
跟住D FANS又貼番D飯拍 官方圖反駁

係金泰亨專屬福利

認錯同隊中國第一人？

假架啲奶
人假樣假奶又假 扮喊扮有情 仲成日痴住nako

個鼻假到

宜家實左太唔自然太恐佈 個鼻好似巫婆咁

未發育定係未去整

歌黎講真係贏在有意思

jimin官方圖

呢啲係咪叫笑眼

發育可以發到上厚唇變薄唇，咩方法

整到
個下巴就黎吉撚死人

痴線
冇咗閪面死魚眼
認唔到璉靜

宮脇咲良一定冇整

個樣生得man好屈機
同sj始源嗰類差唔多

南豬

雖然唔好bigbang，但top真係靚仔

三個人嘅mixtape真係各有特色
rap黎講 好打得

啲人成日話佢精緻

無計 要上鏡頭一定要執靚
唔通你拎呢個鼻上鏡咩

比我都墊下再縮下先出黎

拍埋去其餘個4個到真係格格不入
塊面好長 好似馬

睇佢懶係sexy跳舞啲片就唔開胃
個鼻好怪

Mono

賴冠霖係返大陸啫 但個樣唔柒喎

大輝就真係真柒 幫唔落

屌樓上個張半夜睇嚇鬼死

邊個唔想天生麗質 公司要佢整 唔整冇得出道 有得揀咩

幾型幾好睇啊

話樣柒就做多左
整體都叫見得下人嘅

佢同佢呀媽餅印咁
冇咩可能2母女一齊去整掛

韓國整容都買一送一，
你要信日本無咪無囉

佢知樣唔係差 係太白太瘦 同埋啲妝累事

*個樣

屌

食白粉之前個樣都幾嫩

我覺得第一張都好靚
第三張削到咁真係好恐怖

DIA 順伊

好特別不等於唔樣衰

十年無見過深髮色pure look了

第2,3張好似catgirl

其實佢真係稱唔上樣衰柒頭
順眼以上喇下話
係個嘴厚咗啲啫
但都J得過㗎喎
雖然大部分人J咗燦烈世勳先......

樣衰到唔識講

佢化埋啲妝咁白 個眉咁淡 都好難唔變白粉仔
但根本由出道起佢個style定位都係病弱type 不過而家再勁啲咁解

減完個鼻都細埋

個榜睇人氣

原來以前咁既樣
依加感覺好似小丑好chi sin

有冇咁誇張呀清

呢個look正過白粉look
但佢係靠白粉look先多人注意
ptg得佢同忙內係正
其他真係

癌致大執又大執
近期呢個版本簡直係想逼死落仔乳豬同埋膠鼻SinB

直頭Catgirl

同場加映金鐘之連登毒撚

都話呢度好多盲反 明明title係講7頭 格硬搵自己唔鐘意嘅黎講到佢好7咁 係唔靚仔但都未至於7啦

旼赫好靚仔囉

其實佢眼面型額頭五官分佈都好好
係個鼻頭有啲怪但都鼻高

咁可愛

落仔乳豬？

初頭睇係好入眼
但耐左真係麻麻地
成個張賢勝咁

Ricegum

都唔算柒頭呀

佢真係好撚樣衰唔係講笑
最重要係佢仲要食到Krystal

張賢勝好正wo

入左伍仲正
咩道理

想同旼赫OPPA瘋狂跑步哦

個人認為有酒窩嘅人加分
所以我覺得RM都唔係真係好醜樣姐
加上本身rapper賣才華多
不過我都認同唔係個個都話好靚仔嘅
但係話佢地個個細眼呢樣真係要平反
仲唔係個個單眼皮

cody成日幫佢化啲咩醉酒妝
睇落個人好似好冇精神 病病地咁

Bts的確係有靚仔 個人黎講幾鐘意jin 但rm真係撐唔落

俊秀is his name

成個tb咁

有佢都冇大陸Lay?

對bts冇乜嘢特別感覺但係淨係就外貌來講
RM真係柒喎

第一個gif好撚柒

其實就討論緊邊個醜樣 可唔可以唔好係咁po唔關事嘅圖一係去返fans post到講啦好嘛

唔係咁差姐

佢係唔係屬於典型靚仔嗰type嘅我唔否認 不過我都係鐘意佢份人 講野好有深度又錫d成員

上面有人話佢地全部樣衰同細眼嘛我咪po翻出黎

有冇睇第一頁 有才華性格好個啲不能作為理由

大撚把fans鍾意啦
人地上晒billboard攞獎又去聯合國大會演講
你覺得踩囉
利申 Army

佢阿媽唔錯

真 啱啱出道個排深色頭髮 成個人好陽光少年feel

世界大戰post

咁都唔差

彩瑛唔7 係冇乜表情姐

之前睇學校2015覺得陸星材好樣衰個嘴好大
不過睇咗耐又幾順眼

SJ大前輩你都攞出嚟同啲小薯仔比

我覆翻佢唔係話要大家認同我一齊講話佢唔係醜樣先得 冇惡意

好想睇下樓主幾靚仔

你自己玩加埋100歳

我覺得seventeen DK同Dino係唔靚仔
有冇人認同

冇嘢呀 彩英都叫柒頭

DK唔錯呀又高
DINO身高

建議你化返個妝先上鏡唔該

仲有woozi 勝寬 hoshi the8(乜撚嘢名嚟

純粹想講要討論其他話題嘅出去傾唔好阻住追post姐

娜璉老母個樣應該就係娜璉老左個陣個樣

😂😂😂😂好撚柒

我係覺得佢個鼻有d怪
唔算係靚仔個type

有冇圖？

講緊DK

其實我都算鍾意Kpop
但我真係唯獨唔識欣賞kai

sinb個鼻透唔透氣

一樣咁撚閪

BTW男人婆家姐

坦白講Woozi Hoshi都唔係靚仔type
勝寛同The 8雖然個樣普通但都唔算差啦

同韓國人生活過就知道佢哋幾撚低質

衰撚過支那狗

估下佢係邊度人

其實17 大半隊都唔靚仔......
不過有實力

jin 勁靚仔

雖說金南俊真係唔係靚仔，但佢啲rap同佢對腳已經夠我j了再加上一口流利嘅英文

我覺得唔柒喎

反而我覺得佢成個樣得個鼻最掂

普通樣

全部都唔係走樣圖

DK好似韓國個男演員曹承佑
幾正

定延阿媽有點醜

少女時代 金孝淵
經臨床試驗證實，每日一杯漂白水有美顏美白功效，東南亞籍女子也可以輕鬆變白人！

啲基因無傳到比家姐
但就傳左啲比細妹

咁又幾靚仔喎 宜家搞乜鬼

The8

柒牙版宋芸樺

雖然有d人真係唔靚甚至樣衰
但佢地係其他能力上好出色
Eg hoshi 我牙蘇 牙燕

dllm
唔講唔覺

其實佢同乳豬以前都唔肥 乳豬仲要叫做瘦
佢地又唔係肥到欣怡咁
個個整完變左樣都話係減左肥黎呃人

大陸lay越整越過 見到都嫌污染眼睛

岩岩想講
佢唔係張全蛋咩？

apink 金南珠
以後要整容記得揀間好啲嘅醫院 同埋禮禮貌貌唔好得罪個醫生 如果唔係.............

成日都覺得jin臉型好怪 塊面好腫
手指又柒

the8真係好撚樣衰
咁都俾佢出到道仲要人氣竟然高過佢個同鄉真係無撚天理

孝淵真係整得好明顯
睇翻舊mv柒到仆街 依家靚好撚多

無計 同鄉都真係唔係幾識sale自己
出到黎成日覺得佢好老尷
8唔係炒下cp根本無宜家嘅人氣

Jin 真係好靚仔 我係男嘅都咁話

我都覺得呢個似啲

Agger
佢成團真係最撚樣衰
個格又好似幾差下

整件陀地比你地

依排comeback應該唔得閒上連登

佢一笑睇落好似可以生吞咗我咁
利申 150kg，肉地，小肥

個blog寫少女時代整容史勁詳細

佢塊面太細，少少水腫都好明顯但無腫嗰時個樣好秀氣同埋淡妝好睇過濃妝~至於佢啲手指就係怪嘅...長期曲曲地申唔直咁

jin冇咩可以挑剔啦
bts最靚仔但唱最少嗰位

隻眼大得好奇怪，成隻貪啃奇咁

大陸整容雞樣

第二張佢笑好撚似馬雲

認真呢

點解泫雅咁索，要揀咗佢，唔通佢碌鳩識轉彎

肥有肥cute 瘦有瘦靚

個樣好明顯完全唔同左，但我又講唔出邊度整左

上面Fans自己討論出返去啦
無人想知你覺得佢幾靚仔

但佢由細到大都係咁

覺得佢瘦左會變女神

佢五官分佈得好好
眼耳口鼻啲位都好靚
係嘴唇有啲厚 眼有少少凸顯得腫
唔水腫嘅話個樣超正

係，過咗強國之後可能因為池中無魚，佢啲自尊心爆棚咗好多，明明無乜內涵又要扮藝術家然後啱啱出道嘅時候明明已經係空降，又特別多嗲，上節目玩遊戲呢啲玩完就算嘅嘢，輸咗都可以閪面玩自閉，好心你臨時演員都係演員，認真啲做啦

btw最重要都係真係生得好柒樣衰啊

我覺得jessica係下巴生得太誇張 一切走啲骨就好似唔同左好多咁 但你見佢對眼同個鼻唔算變得好多 個鼻墊高就一定有 呢個係好多韓國人嘅問題 下顎突出加k型

全身都係後天加工
曬黑自己然後話健康性感柒到

竟然未有

不過唔明 明明西卡同Tiffany啲問題仲多佢 佢只係整個鼻姐 整極都極唔好嘅...

你覺佢會無咩

6星才正啊 屌你

super junior 神童
李秀滿放佢入sj係咪有心想玩鳩佢 睇唔出邊忽似偶像
不如正正經經上下節目做主持搞下gag都好過啲elf買專輯抽小卡前求神拜佛抽邊個都唔好抽到佢啦

點解成日幫NCT Mark曲線宣傳????佢邊到樣衰

表哥眼⋯

娜璉gif 召喚

仲要佢好厚妝 個咀茶到鬼死咁紅 趕客咩

屌你老母 po 左雪炫素顏圖先啦！

呢個係唯一真正柒嘅

sistar 孝琳
恕我鄉下仔唔識食
真係完全理解唔到魔鬼面孔魔鬼身材類型嘅性感
既然都係打j點解唔揀個又靚女又大波嘅

除左bobby，其實具俊會都好7
試過睇到批站姐圖，全部都7到仆街，一張奇蹟都無

又玩呢張圖

睇到100樓都冇珠伊

你唔係以為係真眉下話

粒八婆墨

唔識形容佢個樣 search落覺得有啲圖都唔係好醜
總之眼線同鼻影拯救咗佢個塌鼻同埋細眼唔少啦

痴線
一眼望落去仲以為右邊嗰個係小儀
心諗點解小儀會同韓星喺車度影相

屌你好撚似

此post 已完

老實講 佢有頭髮嗰陣幾靚仔

神童Sj入面跳舞Top3喎
不過其實elf鍾意佢都係佢份人同才華
樣真係冇嘢好講

華莎好撚正

屌你 隊長好好嫁

佢如果減到肥 減到塊臉 應該都幾靚仔

似鄭若華後生

比張圖嚇親 實在太似

同我平時睇嗰啲點解爭咁遠

佢唱歌係咪真係好好聽……

2ne1 bom
其實整咗容唔一定等於靚 五官都要協調先得 失敗例子可以參考蛇精男同埋bom
出道前明明好地地 究竟係整上癮定點？ 為乜要咁樣作賤自己塊面...
依家塊面又僵又奇怪 真係不了

唱得你老味 要成組就佢降key 自己又唱唔到高音 仲想做主唱

中間呢個先係南珠最新版本

神童最瘦應該係中學個陣

比張gif電親

呢件真係女團介大佬
Gugudan仲有個塊面好大嘅阿嬸，都好柒 唔知咩名

睇咗好耐邊個嚟...
見到個嘴再以圖搜尋先肯定係solar
但無得講嘅 佢本身都係整出嚟
你search김용선就知

有啲唐氏綜合症feel

我bb

以肥仔來講佢個樣算top
同埋我覺得佢靚仔過唔少真係柒既啦

如果我話金泰亨柒 會唔會俾人屌死

有吳世勳所以秒速正評

機場見過真人，好靚女

我覺得佢未到柒，但完全唔係靚仔個鼻係高但就真係得個高唔係特別好睇

成24版都仲未有itzy件yeji

講緊個樣樣衰 同佢好好有咩關係

btob除咗恩光叫差小小
李旼赫一個都屌打啦

話時話雖然朴燦烈唔係柒
但我一直見到佢隻大耳仔都覺唔多順眼

Ricky ?

呢張相個頭出晒事喎

其實望多兩眼 佢講嘢都睇得出個鼻唔自然啦
但我覺得佢整容都算成功 起碼唔係千律一篇整容樣 整前都唔到柒 記得produce48有個架妹整容前先真係柒 好撚柒

有啲圖都唔係好醜?
嘩 , 屌你 , 出晒名KPOP醜出新境界
你啲標準真係...
咁上面一大把都係某幾張相影得衰就比你當柒頭

整容好睇本身個底同年齡，
愈早去整俾個樣去跟後天既野去成長，好似個模咁，另一方面大個左俾人發現，都可以話係發育嘛～
就好似有d人可以化唔同既妝都似，其實好睇個底係點。

佢五官本身就好靚 眼大眉粗鼻高挺嘴型好
靚 係衰肥

其實佢後天好努力㗎啦

umji以前都算唔肥咩？佢未出道時同出道初期係好瘦㗎 淨肥面
係rough嗰期肥咗勁多加個髮型唔啱佢先咁樣衰 勁大對比 而加減返肥係真係靚咗 但五官有變咩
不過呢度啲人大多數都係鍾意標準靚仔靚女

Jooe唔係好醜
孝琳嗰樣點都好過佢 d標準亂黎

Lucy唔差啦

呢個？

佢把聲同佢個樣真係好高辨認力
而且佢既笑容係賣點好冇

幾正

咁你都睇到

Gfriend 全隊

呢啲主豬西死撚咗佢算啦
真係好撚肉酸

其實佢幾歲 睇落好似40歲

有無人同我一樣覺得佢似楊思琦

我覺得似削骨還父

對眼好撚假

face id: please open your eyes

老女人

好粗壯

俊？邊撚度俊

不過都代表樣衰喺韓國未必死得晒
肯做幾年練習生就有機會由柒頭變成oppa
香港？
核突少少藝訓班都唔收啦

等我拎把AK試下先

癡線
咁都叫柒頭
金鐘仔果D 叫咩

個嘴抽筋？

點解咁講 舉d例子黎聽下好喎

真心柒 粒墨極緻

30歲呢個程度好好啦

小白臉

呢啲kpop元祖竟然係呢個post見到

Fans 叫 ARMY

佢五官唔差喎 係肥姐
SJ裡面佢最紅 啲阿婆姨媽都識佢
好吸飯

覺得佢愈老愈靚仔
man好多

眉型

救命，啲fans 可唔可以郁下就po 自己oppa 啲相出黎洗樓護航？仲有唔該睇清楚啦，樓主講到明，想講實力人品就出返去。

粉絲同我死撚翻出去啦入黎係想睇柒頭 激氣入黎貼相護航無意思

佢係唔靚，未至於衰，而且副計唔差。阿喪就真·樣衰。

邊個嚟

算啦 你地唔可以係連登讚佢㗎
就算你講事實 連登仔都只會reply佢張素顏圖同睥多腎gif

成日拎練習生張相嚟做對比 好明顯係張相啲燈光問題先影到咁啦 成張相一啲shade都冇
呢幾張睇 加少少化妝個鼻都係差唔多姐
唔準你話我白菜bb

燦烈都話柒
咁世上冇靚仔

唔係典型靚仔啫 未至於柒頭呀嘛

個樣膠撚到咁都覺得靚

嚇撚死人咩
女神喎

個人覺得珉周正過子瑜好多

其實係
個樣明明人工味濃郁
但南韓捧到佢天上有地下無嘅女神
SM應該好自豪出到個神級整容美女

做咩兩幅圖都一樣

#638

其實係鯰魚

南韓人個個睇得出冇整咪捧囉

原來而家啲化妝會加層硬膠上塊面度
"化完妝"之後個樣變到又假又膠

睇你好似想駁佢唔係柒頭 但係又貼張咁樣衰嘅圖 想點

樓主你走先 呢度我頂住

條友迷星迷到喪失理智

啲鼻屎大粒少少都出唔到嚟

係掉番轉 南韓人根本唔介意整容 仲要鼓勵
佢地整容醫院開到成行成市 連父母都鼓勵子女整 整容業都係南韓吸金既產業之一
佢地好推崇

比第一張圖嚇親雖然孝琳唔係賣樣

佢瘦咗又幾靚仔喎

個鼻真係敗筆

見到你話irene唔靚又話神童靚仔就知你咩料啦

wa...diu...
呢個po真係大開眼界
一路都知韓狗柒
無諗過可以柒到呢個地步
呢堆仲要係明星

靚嘅肥仔好罕有
可惜瘦唔到落去

SEVENTEEN THE8

咪就係南韓人一早睇慣咗膠樣
如果唔係irene點會膠成咁都咁紅

好彩solar不嬲唔係靠樣搵食佢唱歌幾正

剩係知呢隊野紅，今日第一次睇晒佢d樣多過一半都樣衰

笑撚死我

佢個鼻太短，人中太長，最尾張圖勁似sorn+nayeon混合體

覺得irene樣衰就等於鐘意神童?
乜你諗嘢咁單純
irene的確係膠樣喎唔好逃避現實啦

佢真係好柒 尤其個鼻同嘴
咁都入到sm

又乸又柒

所以唔好再話我地鍾意佢地係因為樣無咁膚淺

The8真係好柒 仲要成日以為自己著衫好有style

我都唔知點解咁樣衰都有大把人話佢靚仔 到底係咪盲撚左

耳仔好柒咩

好似清朝義和團d人

Jooe係點睇都柒
孝琳至少最低限度 有時睇會覺得正
樓主咁遲先po jooe 仲要幫晒口
唔通平時J開呢款又笑其他柒

Venom型好多喎

貼埋啲出道前 素顏相
不如你話我知 有咩人影你last一張角度既相會靚仔啦

似張全蛋多d

無最後兩張都咪係咁既尊容
得啦知你出黎護主啦

石斑bb

佢有陣師奶味 可能因為粒墨

咁都護主你貼既有邊張唔係出道前/素顏除咗last嗰張
出道後造型執完都唔同晒樣啦
不過daniel真心唔係五官標緻既靚仔 但未至於要喺呢個post出現囉

momo靚啊

Wanna one全隊都柒啦
除咗ong

唔通揀你咩

真心唔係五官標緻
成個post咪就係講緊五官唔夠標緻既人囉

p到撲街

你咁講 成個世界 咪得靚仔同柒頭
中間普通樣唔得既

唉 係啦係啦 你收皮啦

佢唔係走靚仔風 但有種魅力講唔出

燦烈都話柒 係咪痴左線

MOMO 係第二個人種黎.....起馬唔係垃圾泡

人地話耳仔唔順眼
邊有講個柒字
你係咪唔撚識字

真係勁樣衰 仲有人話佢跳舞sexy 見佢做埋果d表情動作就想嘔 以為自己好撚型

你唔係要狙擊mark咩 咁得閒回我

哇屌 咁樣衰都出到道

R[img]
ONF WYATT

邊狗

係 又成日chok樣又懶型咁
真係唔撚開胃

大家最鍾意既含撚嘴

呢張好似莊思敏

反top因為top吸毒
仲以老屈話比二十歲妹妹教壞吸毒

Girls Day Minah
佢顏值好飄忽

靚仔

咪係 woozi 勁撚正囉

隻手指可以屈到咁既 好恐怖

佢唔算柒啦
本身輪廓都唔係差 真心衰肥
但佢好有標誌性 一睇就認到

最賤既係開live 話要告人
屌你 你事實真係落左妝完全認唔撚到喎

Party with tl

咁關佢個樣咩事呢個post係討論樣唔係討論人品

咁都柒？ 你用屎眼睇野？

你有冇係MV睇到昭宥對波

Kpop狗唔死冇用

點解冇人講JYP

我撚有話佢柒

樓主識咁多個柒頭
我都唔知佢地邊個打邊個, 全部都同間廠做出黎咁
眼細同單眼皮已經原罪, 仲要留平流海意圖遮掩自已冇眼既事實

噗哈哈哈笑撚死佢本身就單鳳眼 邊有人整容整呢隻眼 向上剪呀？

joy同櫻花真心正
有氣質

又唔好咁講 係韓國出到道真係好難架 你唔係天生靚仔靚女就一定要是但唱歌跳舞叻或者作曲好勁 就算係有才能都要做夠三五七練習生先出到道 你真係以為阿豬阿狗都出到道？出到道都紅唔起啦

同埋係韓國做練習生好辛苦 唔係口講幾年咁易架

我唔係話易呀
叫做機遇好啲
香港樣柒既 連發夢既機會都未必有
但韓國醜但有talent起碼叫做有發夢既機會啦 出唔到道都無所謂啦

白菜本身個底就唔差 佢黑髮戴帽個陣都靚啦 係冇而家咁精緻姐 同埋細個未發育好輪廓唔分明 大把人話佢以前係校花 直情有舊同學打埋上電台話佢以前好多仔特登黎佢學校睇佢

笑死, MarkLee都可以話柒頭，不如po佢果條友po埋自己個payme我捐錢比佢驗吓眼啦

人地根本就生得靚仔精緻仲要勁
企喺班普通人之中顯眼到王子咁就算唔覺得佢靚仔但都一定唔係柒，盲反撚收皮啦

有少少似Kendall

佢地專輯銷量越黎越差得幾千定唔知千幾 佢地其實係就黎入雪櫃

佢偶校個樣
真係想打鑊佢

人假樣又假 都唔知佢啲狗鐘意佢啲乜

奶罐真係正
係典型好樣嘅華人韓星代表

整完都係柒，特別係個鼻

SJ個個都咁正

其實所有泡仔都係柒

身邊唔少肯打扮既女仔都有咁大變化

再加上你張對比照咁能唔公平
你叫你條女素顏擺左邊個表情比你影張相 再拎左全妝靚角度靚表情既對比下

好似話天生前幾年好似仲上埋twitter俾人話靚仔

EXY

不如講下有邊個係公認靚？整容果啲唔計

屌你老母

Loona香港代表 - vivi

韓國不嬲都係屋企有米就可以出道

V同jungkook都靚仔過佢啦 一開頭覺得佢唔係幾起眼

睇黎你有眼疾 及早求醫

如果整容可以整埋隻耳仔
咁就Perfect啦

實力屌打喎

咁都可以同柒呢個term relate到
真係建議佢及早去求醫

哇 呢條仔，素顏好睇過化妝咁多既

宇宙少女半team都勁柒

講咁耐都冇aoa 燦美

無人識金聖圭？

唔洗講咁多
你地金鐘仔最型 最靚仔啦

你呢張相反唔到喎ching 好撚型喎佢

全部冇妝先講野 妝左都咁柒

bts最型係佢

男定女?

nct mark lee啲粉絲好煩膠啊，駁嘴一兩句就收啦，開頭都講咗同意就正皮，唔同意就負皮，係得你哋不停貼圖駁啲人話佢係靚仔，又唔見其他會咁㗎喎mark lee係咪靚仔就見仁見智，不過佢啲fans一定係最戇鳩

好正喎[/b][/b]

其實呢位仁兄係咪歌舞好出色㗎

我對後面個黑衫靚仔有興趣啲
有冇人知佢咩名

都係得個幾個盲撚話mark樣衰姐 佢地驗左眼未

咪就係 護主狗出黎護主前都睇下樓主講咩先啦
成個post最撚煩就係佢地
仲話咩盲反撚 笑左

似係nuest aron!

我mark不知幾靚仔

你當hmh係咩lol

我記得之前有條友日撚日PO MARK LEE出黎
叫人支持佢

thanks
冇追開nuest
估唔到除咗白虎
仲有個咁man咁靚仔嘅成員

nueat好似冇乜樣衰嘅member連個人覺得最樣衰嘅hmh去咗wanna one都可以做顏值上位圈

咁wanna one半隊以上都樣衰嘛

係紅左先有人講靚仔,
D美男榜排名都係人氣表現啫，吹大左，得 jungkook, v 見得下人
又矮又柒，身型真心一般，化妝濃到同女人有得揮, 又唇彩又耳環一大堆，
好gay

The8陣蝗味真係點都洗唔甩
同隊jun明明都係大陸人
但望落去順眼好多
唔知關唔關出生地事

Hmh都算醜樣喎

真係得ong一個係好睇

驗下眼啦師父 金鐘仔最撚型啦

bts唔賣樣

呢輯相影到個個照妖鏡咁
得佢一個破到鏡
好想同佢互射 交換體液

咁又唔係既
起碼jin同v一開頭都係賣樣啦
其餘個d化妝乜柒，有邊個kpop明星唔係呢類妝
你話佢地有身材但唔賣身材就話姐(v同suga除外)

yves真係好型haseul係仙女氣質
智雨幾可愛

本月入面我淨係覺得yeojin同vivi個樣唔掂
gowon就一時時，睇角度

成隊入面朴志訓最好睇喎！ 雖然偏女相 但係對桃花眼勁有靈氣 識講嘢咁款 個鼻仔又高又直
一喊樓主就想幫佢奶乾曬啲眼淚鼻涕 一滴都唔可以嘥

其他唔講 真率咁正都唔提 仲好意思講我本月

dia 安頌伊 （鄭采妍bb嗰隊友）
塊面方到可以用嚟教probability
斬咗佢個頭落嚟擲 擲到正面嘅機率係1/6

1/6 笑撚死我

係咪17成員......

23

唔係掛，hmh都叫樣衰
估你應該好唔鍾意佢

miss a suzy
.
.
.
.
.
另外嗰三個隊友
其中韓國籍唔知叫咩名同埋大陸妹孟佳最柒
點解食咗泡菜咁耐都仲有浸揮之不去嘅蝗味
至於另外嗰個好安全 出街唔駛黑超口罩帶帽都唔會有人認得出

幫大家洗眼

我諗佢意思係nuest入面比較
咁hmh本身都順眼以上啦

咪屈我覺得成個團最樣衰嗰個都係靚仔應該係對嗰個團嘅稱讚嚟，敢問你覺得nuest裡面最樣衰嘅member係邊個

gidle 田小娟
可以排定期儲定錢同埋諗定第日點同仔女解釋先

覺得nu'est冇稱得上樣衰嘅成員，不過p社啲造型真係一言難盡，搞到佢地睇落好老噉

佢哋好一時時 個造型出事就好樣衰

珈照姐
真係唔靚女 好yaki嗰類樣

清平時睇開咩團

Koop=7 完

我真心覺得佢幾可愛

跳舞身材一流
但真係差咁個樣
有啲可惜

身材跳舞呢個真 我都承認
但個樣同把聲真係

Seventeen 尼個個樣5係幾得.......

呢個po混雜左好多fans

呢兩張相幾靚

因為我真係有用心揀過
揀太醜 一陣啲bad taste嘅又話我醜化佢

原本我以為kpop 所有男idol都係唔多掂
但直至我知道有個人叫車銀優

可以話完全屌打樓上所有男idol

講到柒頭...第一名仲唔係佢？
真係成隻怪獸咁嘅樣呀

點解冇金用陳

toy story真人版

睇左3張都get 唔到佢男定女

小心d講野 陣間又有狗出黎咬你

都真係勁撚型架..

17 woozi 冇人識佢定點 點解仲未出現

佢做乜好似成日恰多賢咁嘅

佢隊友徐明浩可以單挑南俊哥哥大戰返99回合勝負難分啊！

銀優BB

係幾靚仔 但都係典型韓仔個種乸型樣

樓上個堆就係俾人話醜 攞個成日俾人吹奏嘅出嚟討論無乜意思

其實係想回應一部分留言話Kpop 冇靚仔果班人

最後個張
冇追kpop,但次次見到呢條友都覺得好撚怪

佢係咪削過骨嚟

一講就有

因為無人識

佢都叫柒 建議樓豬宜家好開始排眼科

infinite 張東雨
做完dna test之後 喺韓國做星嘅香港人除咗elkie 黃旭熙 vivi 之外
仲會多個張東雨

而家真係醜樣個啲先認得 防彈個RM ikon個bobby個啲
靚仔嘅真係個個差唔多樣咁

btw車銀優如果唔係傳媒吹奏得太勁
有啲相都以為佢係vixx個門面

都唔知呢件怪獸點做明星 成件唐氏咁

以你哋班痴線佬水準，Mina柒定靚

屌你老母咩 咪撚拎條奶共仔同郎君大人比啦

綜藝成日唔出聲

大佬仔咁嘅樣

圖一我以為係nct個chenle

咁都叫柒?????樓主想問下你咩先叫唔柒

次次見到佢都嚇親

笑個陣明明超可愛

唔係個個識欣賞Kai個隻正🤤🤤🤤

笑容暖入心

食過Jennie添

如果生活有啲咩唔如意 好似無工開無錢無飯食俾人帽仲係青頭食飯無吸管打波先嚟落雨想跳樓自殺
記得返嚟睇下南俊哥哥

啱啊明明好撚正

咩料啊點解從來未見過你地入黎exo po架！
入黎吹奏啦唔該！

我南世界第一

好大對比啊俊？邊撚到俊

攞出黎嚇人？前後對比差太遠[/size=3]

唔好講笑，就呢張而言，一定係左邊柒過右邊

屌你好賤

比世勛屌打

屌你好攞唔攞攞all back自拍出黎
睇順毛啦屌你

想問左二邊個
秒殺三個

金南俊算唔算係比sehun公開處決

人地唔係賣樣 生活都不知幾成功

睇第一句，失明點做army

有幾撚成功啊？成日俾人笑佢樣衰

係柒嘅話咩髮型都柒㗎啦！
有顏嘅話呢個髮型濕濕碎

咁你出返去啦

呢個柒到仆街

死返去驗眼啦屌你老母
你idol生活成功關我地鳩事咩 on99

除左多謝ching你帶我地小糊團出場之外我决定唔同你拗

原來呢度咁多天團粉開戰

呢兩條友屌打哂其他柒頭

都唔係樣衰啊，但真係唔靚仔

同埋佢同隊又太多靚仔

但佢唱歌真係好好聽

多數都係exo同bts啲fans開戰

佢真係好撚垃圾 閪女人排行榜第一真係當之無愧

人地細就咁既樣，好不？

呢個POST真係精彩

Rap mon

真係幾樣衰 呢張gif幾有喜感

我老公隊友aron

人地係賣氣場，睇過佢舞台既表演力一定愛上佢，好L地

請拉到1:08

李東海先屌打囉ok？

咪搞我老公

Momoland 泰河

唐氏綜合樣

兩個身材都好正

睇到頭兩張就知係你

人地都番左美國做冒險樂園就唔好再po 人出黎啦

88dan sally

想po 牙降出黎

其實ren 都有abs

佢唔差
只係唔deserve 呢個名姐

笑到仆街

想po姜虎東昊出黎

右邊成個傻仔咁

Sowon好jeng wor

好似拍回答吧1988 個個羅美蘭

Wjsn Yeoreum
泰國豬西 死番去泰國啦

問題係成團都唔靚，成團都係柒頭

下
小太妍喎

Twice 都柒

其實佢個妝平日日常妝都係咁化
佢以beyonce做榜樣 自己係演唱會講

佢同太妍相差太遠了吧

d柒樣真係好易認，好有辨識度

靚仔靚女果d要用排除法先match到，

一大堆果時真係n胞胎咁

太妍老女人啦

洗下眼先大佬 屌打所以韓仔

留名睇你比人圍屌
D fans惡撚到

其實每團總有一兩個冇咁好樣/醜
拎嚟做陪襯作用掛？

有時睇啲團體拎1位嗰陣
後面齋企嘅三/四線團仲多靚仔靚女

pristin成個團都消失咗
痴線

估kang daniel fans 一定話佢唔係sell 樣，係睇佢舞台魅力 /表現力好之類

每次見到佢都會諗起阿婆假牙

佢地三姐妹個鼻🤥🤥🤥🐒🐒🐒

連登竟然有fuse

本身都唔中意係連登傾kpop 見到無啦啦有人帶我條仔出場忍唔住出山

MJ

等左咁耐YG小公主終於出場

終於等到

V 個幾個有cb
另外個啲唔知去晒邊

各花入各眼啦！

其實重有個曾經用顏值統一飯圈嘅男人
金明洙

仲唔快啲多謝我救眼大師

我諗柒頭同普通人樣都有一段距離既

唔得真係要洗下眼先啊

施妍呀

前幾年靚仔到痴線

其他都ok
yeji 真係。。。

你咁唔識貨 走啦你

我份人好簡單
有金泰妍就正評

痴線 連名都改埋

有無人樣衰得過佢？
究竟點解佢會紅 仲咁多人話佢靚仔

真男人 話改就改💪💪

膠面臭閪斬岩

冇野好講 你走啦

點解

巴打邊度鄉下

分手啦禾地

Nancy❤正室 藝智二房 佢地相處幾好

一早都覺佢柒

其實佢同jennie幾襯
一樣咁撚柒

懷疑岸本直頭係照住牙kai畫達魯伊

淡妝靚

頂第一張我意為落咗filter

同上面啲相咁唔同

笑死 請問有係割單皮(･_･;？ 點解可以為反而反到
人地單眼皮都可以話假(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

冇眼睇
咁多例子 駁唔刀

第一張圖好似annoying orange

Woozi、Hoshi同勝寛唔係靚仔，我唔否認，但如果無Woozi同Hoshi，17可能一開始就出唔到道。至於勝寛係main vocal同好啱做綜藝，無佢17都無咁多綜藝上。The8喺中國紅到，都叫幫到17。Jun如果可以喺鏡頭前講多啲嘢可能會再紅啲。講真，而家17未上到一線，有啲咩都等紅咗先講

Xiumin、DO同Kai係好符合韓國人審美。DO而家直頭係Idol演員最入屋頭嗰幾個。同埋一路覺得Kai好似譚耀文，咁都幾型呀

絲打識貨

仲要有柒果班做綠葉既

Yeojin係靚 依家細個未有其他member咁吸引啫

啲人淨係話佢哋樣衰，唔係話佢哋無才華喎，唔好衝出嚟解釋先啦，利申佩服佢哋咁有毅力而且啲歌都好聽
btwTHE8喺強國紅到係強國人bad taste

佢笑起上黎真心柒

我都無唔畀你地講佢地樣衰，你反而唔畀人講佢地其他優點咁惡嘅 紅色大字就一定有道理啲嘅，一定係 利申完就一定係中非打，實係咁樣

總括下
所有靚嘅好多都係二代團
三代開始越嚟越多柒頭

the8 同大陸lay 一樣有陣蝗味

呢個柒頭post嚟㗎喎

使唔使好似考dse咁判我離題呀？

屌 冇個識

咁都醜

蝗人鍾意，吸到富婆飯幫到銷量就算啦

大陸lay外貌喺練習生時期已經被SM評為C級，頭大腳短55身，跳舞一味大力，唱歌雞仔聲

點解呢啲純碎笑人醜嘅垃圾po都有咁多回覆咁多認真撚

反lay搵第二樣
仲有睇你個名知盲反

郎君大人真係好撚正

我試過睇過一個訪問佢地的節目
唔知燈光問題定化妝問題
成個樣都怪

明明個post講緊班柒頭點柒法，班fans又要post啲自己認為好睇既圖黎反駁，屌咪一撚樣柒要洗多幾次眼特別係金南俊個啲，點駁都冇用

樓豬可以開2 ？
呢個post真係笑到我仆街

真係好撚豬

呢個post咁短時間就可以1001

屌柒啲明明普通人樣但係俾班盲撚吹到靚仔/女天上有地下無嘅星？

但人地拆散到宋宋cp喎

點解冇人講Key？

呢個真係認同 連我係男人都覺得佢好養眼

靚仔得嚟又高冷 又有辨識度

爆post

建議你唔好開 陣間又畀mark lee d fans圍插同洗版

只能說二三代嘅靚女靚仔唔係個個一樣樣

見到fans沖出黎護主，真係

金明洙去咗做演員？
記得前幾年同俞承豪拍果套君主 佢演技唔錯

巴打驗眼la

巴打book定眼科醫生la

點止減肥 實有整

YG:仆街 p漏圖

教班盲撚用客觀審美睇人以提升個人品味係好事嚟，死咗之後可以上天堂見主耶穌

笑死

RM咁撚紅都比人屌老母
17wfc 離題啦清

好多都只係唔靚仔 普通樣姐
未去到柒頭喎

好man喎